［13/3 TVB日任］陳凱琳代言Lux洗頭水 繼續做任賀TVB股價跌至個位數

是日喜訊
CCTVB股價創新低

想TVB收皮記得叫埋身邊朋友CLS我地啦
700萬thx

【偽人狙擊@Mar 13】
💎LUX x 外星琳💎

😠1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👍🏻4.互Like留言

👆🏽😭勸佢早日離開TVB👆🏽

洗頭水大把選擇，絕對唔會用人血水黎洗頭！😡

#LUX #陳凱琳

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

————我是分隔線————

［進階任務］

⚠️升級行動⚠️
由於「KUKA」效法block人始祖TVB隱藏留言，我哋係時候升級喇❗️
1️⃣ 電郵投訴📧
cs@kukahome.com.hk
電郵Template：

2️⃣ 舉報專頁及帖文 (▶️海關/消委會成日留意嗰個原因)

3️⃣ 派嬲🤬、留言貼醜聞 (💢記得關鍵字要隔空格"C C T V B")

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

👉🏻 電子ver 👈🏻
👉🏻 文宣ver 👈🏻

⚠抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:
Instagram:

推

交任

外星琳

今日2月29大結局，大家有冇睇緊

洗Unilever版

P

push

Done 推

有圖

其實真係無期望一個嬲嬲可以做到咁多野
利申呢排差唔多日日做TVB任務

小鳳姐

PUSH 1

嘩屌， 張相嚇撚死人咩

點解陳凱琳當年可以攞到港姐？

裡面有幾個盲人話佢好靚

做野

Cctvb 股價drop to zero